Foodpanda員工唔帶口罩送外賣

幾日前影底左 提啲fd唔好用food panda
見佢呢幾日咁紅 放埋上黎提提大家 叫外賣都係想方便留家抗疫
但個外賣員都唔注重衛生 仲有可能俾佢累 咁不如唔好叫

屌foodpanda加料班人係咪short撚左

件衫係身份象徵黎
月入幾皮+溝曬啲女

再講啲人落club去bar就着晒呢件溝女戰衣嫁啦

湯加藍店
由得藍絲食死佢啦

再嘈咳多兩咳
再嘈單都CUT埋

收到風 佢連登名叫大寶哥

你點知的

我都想知